老老柒柒，係連登問人接唔接受就冇咩意思

呢到起碼九成人都唔會接受架啦
唔好留起同溫層

希望大家多到去fb、ig、親身到社區解釋下點解唔接受
如果接受左又有咩壞處後果等

好多上左年紀既黃絲係冇上連登

9月活動
星期六日見

岩，做實事
就算清算狗狗都唔接受
要雙普選先可以避免歷史重演，避免下一條惡法